有冇清可以解釋點解一間公司既純利上升 但係股價係會即刻暴跌？？？

我已經睇唔透呢個世界

因為你買左

因為有麵神

牛定熊

係時候入市

你買左阿里巴巴？

拆股

因為2者冇關係

唔好搞baba

秒

走鬼呀屌你老母

今次又買咗邊間

要沽 阿里巴巴了

你買咗嗰D

唔好講埋d冇理據既野

麵神買左巴巴？？

我愛你😘

因為俾你睇中咗

係咪入返日清，又跌

面神你買左邊隻

你又出手搞邊隻呀

因為市場前景不明朗
你唔開post

此post已完

走鬼

因為你個名係媽咪麵 唔係日清公仔麵

又畀麵仔然

麵神等我走左先入好嗎

一丁?

有沽壓咪跌囉

錫曬你 我等緊佢跌

日清呀麵神

唔好搞爸爸

冇 馬雲得罪中央就話死有餘辜姐

我日清點解明明純利升左25% 都係咁跌

唔係入番 係一直冇放

大佬開個價嚟求放過巴巴

真呀

純利升只係其中一個利好因素
大巿氣氛，巿場解讀都好重要

開始了 創造天地

又話all in螞蟻 以前你沽左貨添

V緊

all in baba

又話部處星期三就放曬佢

好消息出貨？

俾面神加持

螞蟻都上唔到 咪繼續擺囉

仲使問

因為你未放啫

MAGA！讓A股再次偉大

dodo

買左港股定美股?輸緊20%
你比我輸少D啦

邊間

你仲好意思講 你持貨 足夠成為下降原因

因為你囉

因為不符合市場預期

擺明因為疫情完冇人會再食麵啦！
日清就執笠

港股

純利上升呀

唔好呀，今朝入左呀

邊間。等我熊一熊佢

因為差過預期

跟咗你 7.6 買咗 應該之後幾日有得升嘅

咁股票買未來，而家講緊未來唔會再有人食麵，會去曬食譚仔

我8.35

8蚊入
有幸同麵神同船真係幾生修到

btw轉頭買日清先

媽媽面 有無好好食藥

因為最值錢係估值

有麵神的世界沒有科學可言

有

馬雲得罪左麵麵

究竟佢買咗咩

放啦
你放就升㗎啦

有樣嘢叫price in

唉 唔撚睇啦 冇屎眼乾淨盲

日清

你唔知網上有個叫媽咪麵既麵神買左咩

唔好理依啲無謂野啦
身子最近點

strong hold

咁又係你都未貼倉

依個係港股的問題
好似長和股價同資產唔掛鉤
咪一樣無運行

最近好番好多啦

好似上次，都係業績好，先跌後升幾日

麵仔借個O來用下

未對現的風險有對現的可能

因為你買左

隨便用 粗暴d 唔洗客氣

即係你講哂啦

1）有可能假盈喜例如：季度蝕錢或賺少好多、一次性收益
2）業績前炒大多，好消息出貨
3）唔派息（未來環境轉壞）

你咁講係咪係咪件好事

開名啦

1475

咪開左囉 日清呀

你問左intel未？q2賺多勁多 一下裂口跌兩成 爬返小小q3一出又跌1成
直接去到3月股災價

無事啦 無人食麵 無人買日清

intel跌既原因都真係好清晰

轉ACC問啦下次 其實我都想知
正經post都變膠post

打咗電話俾拜燈未？

開分身犯連登法 會俾人鎖ac架

你快d走啦
到時佢盈警照升

你唔講 我唔講 邊個知

媽咪麵>>出前一丁

市傳連登著名投資者媽咪麵持有日清食品，引發市場憂慮。績後續跌過3%。

你仲夠膽問我地成個股票界都俾你搞彎晒喇！！！
Btw跌3%叫大跌咩
同埋市場不嬲快過消息，可能純利上升就已經反映左喺早幾日既升幅

貼個倉分享下先啦麵麵

求下你放過我隻日清
就黎連一丁都無得食 要食媽咪麵喇

利好因素一早已經喺財報前反應喺股價上
財報後消化晒散band free fall
By the rumour, sell the news
第二日即變巴菲特

利申：鳩up，港股輸咗2萬

我屌你老母

因為日清錢司準備收購媽咪麵零食即食麵

我屌埋你老母

牙麵

如果銷售都升既就係買既好時機

屌乜
講真話
認真你驚乜，咪繼續擺囉，反正都冇咩巴打跟你買日清吧
要套現用錢？

以為而個會係#2

面面點睇763

之前有賺唔走，抵死

麵神，求你放晒佢喇

8.09 等麵神放就肥肥

麵神 求下你 指下路，貼個倉出嚟益下大家

盈利報告是過去
市價是現在與未來
兩者不盡掛勾

彈指之間灰飛煙滅
你就係

燈唔死拜登，我都睇唔透

yes

因為差過預期 咁簡單唔洗教下化

我立即屌你老母

其實都係睇投行入邊隻姐 是旦一隻你同我都吹到佢識飛喇 但我地冇資金去推郁佢 咪冇人信你

冇講喎

大家都係麵
點解要搞9佢

入多d溝淡佢
正股驚閪

因為神早升哂囉

未出財報前 大家估佢賺1億 2億 10億 20億

咁個股價咪一路升升升 到後尾開估係1億 但個股價果陣係10億既數 咁跌返去1億既數囉

差過預期

同氣連枝呀麻

敵意收購

好多原因 可能係buy the rumor sell the fact
可能間公司降低左個future guidance
又可能純粹投資者take profit

正常出財報前已經price in左
如果財報後just in line with expectation就大機會sell the fact to take profit

咁我唔客氣啦
借走你D運等你燈力勁過蕭生

好在未入貨
麵麵出左貨叫我 到時大手入先

直接屌我得唔得？

咁真係冇計⋯⋯
炒股最易因急住要套現就輸錢
加上你燈力突強一買就跌

屌你老母死垃圾
幾時生癌死啊廢物

叫日清解釋

你老母臭閪
要燈個啲個燈唔撚到
唔洗燈個啲燈撚到十足 死弱智閪

g錯啦

因為媽咪麵影響佢市場額

幾時一齊支持吓拜登D股票依加升得好勁

你唔好搞爸爸呀屌你老母

1475? 因為你渣緊
你試下放手比條生路佢行下

你自己都解釋唔到我哋點解釋

快啲死撚咗去唔好害人

我睇圖派

你捨得咩

好高eq

唔好死住睇你周圍燈係我沉悶人生生存既動力

baba?!

price in咗

點會唔捨得？
同你三唔識七 我唔會有內疚感

面面幾時放

你咪癲啦，麵麵有義務去救世界嫁咩？
把口臭到你咁閪樣你就真係睇住報應

你幾時放？ 我高10格接曬你日清的貨？

麵

大戶莊家都識睇圖黎出貨

大dodo,我入左SQQQ,有冇明路指點輸到仆街

麵麵係咪好唔開心？
買親9成都輸

跪求麵麵唔好再留戀呢隻廢股

陰莖陰莖

抵啦
身為老母麵走去買日清公仔麵

因為你唔聽呀爺話

頂你, 咪玩, 自己都燈咩

有咩報應？
佢又鳩嗡我又鳩嗡
點解佢無報應我要有報應？
你弱撚智？
我叫佢去死佢就去死？
佢叫隻股升又唔見隻股升？

大戶都短炒

神嘅境界

幾時買baba

Priced in

唔升番我買入價唔放

清 感激流涕

放心 今晚又可以輸到仆街多次

輸錢你話開唔開心
我又唔係心理變態既

因為市場預期當季財報有盈利，價格已在公佈幾天或較早一星期先炒上，當財務爆冷比預期高好多咪繼續升，但財務符合預期或者低於預期咁股價就一開市就崩盤㗎啦！

你買左

我根正苗紅呀你老母

麵麵你依家無返工 點解輸極都仲有錢

唔放點當輸

但你啱啱屌我老母

ching你一開口就屌人老母
輸好多?

無
不過就係想屌佢
次撚次都燈到仆街
好撚有種燈力 好想屌柒佢

sor 仲唔小心中出左少少 冇事冇事

清 點睇今晚d車股

清 你唔好下下屌到咁盡喎 話哂都係財經台揸fit 人

成三千萬牛熊大軍跟緊我搵食 你屌得我太盡 你都唔會有咩運行架渣喎

我淨識tsla呢間公司架渣

咩原因唔重要，最緊要係你走左沒？

rsi 頂背馳， macd 到 7.8 出 down signal , 真係到佐極限

佢今晚夠唔夠電？

我玩技術分析d人又同我講價值投資

依家我價值投資你又同我講技術分析

你真係好難服侍

股價係對將來嘅期望

垃圾股來，換康師傅好過

天氣凍 要著多件衫呀
In 麵麵 we trust

唉，又同船，仆你個街

麵麵 佢屌到你咁盡係因為你嘅燈力神準啊
但佢除咗嘴炮都奈你唔何 阻唔到你嘅燈力

麵麵多多休息 早d訓唔好掂美股喇

求你唔好燈 我唔想以後都冇杯麵食

又整新圖

上升幅度遜預期

認真答你
升比預期少
股價過高

純利係過去，現價反映咗
未來除非又限食肆，唔係點樣日日食丁麵

認真你放咗就係好消息爆升

佢屌得你太盡,你會唔會次次都同佢同船,唔俾佢有運行

認真答你，除左大市環境影響外
其實好有可能係投資者已經預先估佢既純利係會提升，所以price in左
但係出左業績之後，雖然純利高過公司之前，但係未達到投資者期望既水平，所以d投資者就走貨，導致股價下跌

利申9up

All in sqqq

驚佢又破燈呀

支那有邊隻唔係鳩股？

馬雲似得罪你多啲

diu

面面俾條生路黎啦 隻巴巴豬緊錢

麵持有公司股份 令市場投資者恐慌性拋售

NYSE: BABA
299.95 USD +12.20 (4.24%)

麵神呢獲我撐你呀！快d allin 拜登

有無運行洗撚睇你頭咩
你都係咁大㗎啦講真
我只係想你加速下姐
老撚玩膠係到燈 燈啲又唔撚燈啲
日鳩日講啲弱智嘢
幾千萬牛熊大軍咪又係同我一樣打嘴炮

屌你老母

屌 一丁跌撚完未？

7蚊點撚解

有排坐

唉因為你由賺5舊倒輸成千

Same

麵仔放左記得講聲

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！！

面面強呀

求下你放左佢

LM
等麵神放一丁

屌你老母
成版綠到仆街
得呢隻跌
仲要係10%呀屌

我同fd講今日輸錢都比人笑

Dllm...

勁！

跌到仆街

蝕死我啦

大佬幾時可以放返啲一丁當我求你啦

我懷疑麵神已放一J

7蚊已入貨，多謝麵神

走鬼la

麵麵放棄日清未

係咪你入左貨啊 放過人地啦

你係咪入左788。。。

日清rip

麵神 點睇SNDL

頂你真係好撚燈啊你～～～
今日開7.50, 好撚彩盤前取消左，如果唔係中一大劍

笑到肚痛

真係CLS 碌落山咁 明明今日大部份股都綠燈

快d放左佢止蝕，一陣就回5蚊

真係咩

面面加油

今日都仲碌緊